想問下日本短期留學

想問下呢到有無巴絲去過/讀緊日本既短期留學？
想知詳細係點，同埋完左個課程後返香港搵工有無幫助？
咩原因而選擇左短期留學？
Sorry問題有啲多，希望有巴絲可以解答下
想去既巴絲都可以討論下

推

五月會去日本讀一個月語言學校 唔知算唔算留學🤔🤔😂

算啊 我就係想了解下關於一至三個月既課程
巴打而家係返工定讀書？
可唔可以講多啲申請流程，或者點解會去之類

巴打今日去左Hello Japan 個展覽?

無啊 本身自己鐘意日本，咁我又就畢業，想知多啲呢方面既野？
巴打有去？可唔可以講多啲

之前日本留學既巴絲呢

零幫助
最少讀一年語言學校拎個N1返嚟先叫有用

搵I大鏗啦
in 鏗哥we 7

如果讀一年後返香港搵日資公司係咪會好好多？
巴打而家讀緊？定係已經讀完？
可唔可以分享多啲

我唔係中學畢業
不過好想去日本，所以想了解多啲呢方面既野

係日本混左半年拎左個n1
而家去左日本做野

其實你只要拎到n1就得無人理你係邊度讀
不過當然係日本讀會快啲
但你唔好諗住淨係靠學校
讀日本你係香港都搵到日文老師

明白，想問下巴打有無考慮返香港返工？
如果想返日資公司，拎個n1係咪會著數好多？

你本身有一定底子吧

more
讀咩?點搵野做?

樓主幾歲?我都有諗過去讀

我都想more啊巴打
返來啦皮卡秋巴打

我22，下年畢業。我都想去讀，所以想了解多啲

我覺得入日資公司重要係你敬語講得好
太多香港人有N1, 其實無咩用

咁其實係咪如果唔係日本返工既話基本上無咩用

我都想知點樣咁快上到N1

尋晚一早訓左今朝去旅行

本身無底
啱啱去到日本個時成個遊客咁基本野都講唔到
比個有底friend捉左去一齊考n1
諗住反正都要考咪試下自己可以去到幾盡
個幾個月基本上書不離手
錄鐘意睇既電視不停聽同睇字幕睇學點用啲字同文法
之後就半年碌過左n1

當然n1只係入場券
只係用黎比你interview
我係internal transfer老闆都係見我有n1先比我in

講到敬語
其實敬語本身唔難
日本人其實自己都會用錯所以唔驚
但敬語難既地方唔係文法而係點包裝句句子
有啲似係語言偽術
但呢樣野己經唔係日文既問題你唔識既中文你都唔會識講

多謝巴打講咁多
係咪只要有n1基本上日常對話同返工用都無問題？

日本學就係,香港識好多n1啞仔

可能因為少對答
想問下巴打係咪都係日本讀完？
好多野想問

你考到n1基本上大路會講既野你都會識
你啞只係因為講得少
得閒自言自語下
或者你做野讀書既時候就諗下如果日文表達應該係點

岩岩去完留學展
得四個城市
對岡山幾有興趣
不過怕悶得制

想問埋做日資公司係咪好難升？因為日本人民族意識強，所以一般都唔會升非日本人先？

More

有十幾間
一半大阪一半東京
其餘神戶一間岡山一間
仲有兩間租屋公司
岡山感覺好靜好舒服

巴打幾歲？
想問下東京個邊點樣

無睇東京
總之東京最貴

大約幾錢

自己google啦
主要貴在住宿方面
想平就要住近郊

Ok唔該巴打先

倣咩話我

想知巴打你點樣搵工?

今日報左個10星期既商業日語短期course
係大阪既TERA,希望學好d敬語

巴打係諗住係香港搵工定日本？

黎緊報exchange
study plan用日文好難寫

加油啊巴打
我都好想去日本讀

今日都報左三峰 10月岀發

巴打去讀一年半
本身咩學歷有無日文底

想知讀完/讀緊既咁多位巴打會係日本返工定香港？

9月開始自學 7月應該考左n4先 n3未開始學但應該趕唔切進度

問黎都多餘 你咁問同問如果你有n1係咪會著數過n2一樣

打算出年4月去

Sorry絲打 我都係想有多啲人覆可以解答下我啲問題
想問下絲打是咪都有讀？